【恭喜】西九反黑警署警長參與本港29年最大冰毒案

西九反黑警署警長參與調查本港29年最大冰毒案

葵涌警署警長參與調查警署扔氣油彈案

一名被認為「表現良好」的警署警長，今天凌晨在警方一項反毒品行動中被揭發身藏冰毒被捕。警方在行動中檢獲逾兩公斤冰毒；警方消息指有關警署警長現正錄取口供，相信會停職扣查。由於有關警員在上周曾參與破獲香港史上最大宗冰毒販運案，毒品調查科探員會隨毒品包裝、成份等途徑，追查是否有人監守自盜。

旺角警區特別職務隊探員今天凌晨根據線報，持法庭搜查令到尖沙咀麼地道帝苑酒店調查，在兩個房間拘捕兩男一女，起獲 2.1 公斤冰毒，估計市值過百萬元，另外還有少量其他毒品及現金。三人除一名 43 歲男子及 29 歲女子女子外，還包括一名 40 多歲的警署警長，消息指他隸屬西九龍總區刑事總部反三合會行動組，即俗稱反黑組；探員在他身上搜出冰毒。

警方以販毒罪名拘捕3人，案件交由毒品調查科跟進。消息形容事件非常嚴重，有關警署警長年紀年輕，相信因其警務生涯表現出色而晉升此官階。被捕警署警長上周二，即上月 28 日曾參與警方在上海街一地舖搗破毒品儲存倉的行動，警方找到大量以茶葉包裝掩飾冰毒，共重 296 公斤，市值逾 1.58 億元。這個數量冰毒是自 1991 年起，執法部門，即包括警隊及海關有紀錄以來，在單一案件中撿獲冰毒數量最多的一次。

警署警長是員佐級警員中官階最高的職級，平均服務警隊超過 25 年才會晉升至警署警長。

吸完毒去扔氣油彈再自己破埋案 一定又關佔中事

兩單都係警署警長 教埋下面做嘢

最高級嘅散仔
上樑不正下樑歪